(賣帳號) [IOS] 聖鬥士星矢：覺醒 S10

S10 賣帳
高練度 人物除潘朵拉全齊
AB角重要技能全爆
如有意購買又想睇其他角色既資料素質
麻煩pm
價格可議，但求有心人接手，因都花左好多心機

1000 ok?

300？

排20

1000000

HK$2000 有意PM